其實男人除左出去做野供養女人之外仲有咩用？

無論智力、情商、創意都比女人差
係體力唔夠 ，不過都唔緊要，反正啲野都係男人做
就算講埋生仔，世界上人都係女人生出黎
假設科學家發明左robot 由佢地黎打工繼續養女人（當然都係由男人發明啦）
男人真係可以話係無哂生存價值
反正無左女人 佢地幾勤力都無人比佢地貢獻

利申：支持男女平等，純學術討論

男人除左供養女人之外無用
男人對社會好大貢獻

利申：男人

女人係機係公次